美國（強烈反應）、熱狗（皇天擊殺）、大陸（堅決反對）、泛民（最黑暗的一天），以上有咩共通點？

吹